不妨濛一點！

召喚感情台毒瘤 - 濛

yes

臭雞

幫佢答埋都仲得

屌你老母

不妨濛一點